我話黑警爆頭射到人嘔血 廢老回

食飯聽到堆廢老係到講暴動

(我俾嘔血義士圖佢睇)

女廢老：啊 好彩唔係射警察咋
我：警察點中鎗 示威者有鎗？

女廢老：可能組織會俾

我想講撐警嘅係會選擇唔接受事實
接受即係認錯 否定自己 咁要面唔會咁做
呢啲人唯一對付佢地嘅方法 就係割席
無家用 無家人 由佢地等死就得